陳雲：泛民開始支......支佢老味

泛民直程想游BB死
邊忽有支持佢？支？支佢老味呀支

云伯走左去泛民喉舌報寫專欄
唔肯寂滅
熱青城成班唔講架